\documentclass{beamer}

\mode<presentation>
\usetheme{Singapore}
\setbeamercolor{structure}{fg=black}
\setbeamercovered{dynamic}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{listings}
\usepackage{multicol}
\usepackage{color}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{shapes, arrows}
\usepackage{times}
\usepackage{media9}

\title[Anonymous]{
  \includegraphics[scale=0.25]{img/anonymous.png}
  \linebreak
  Nós Somos Anônimos
}

\author{
  4766B43F
}

\institute[CATIC] {
  Congresso Arapiraquense de Tecnologia da Informação e Comunicação
}

\date{\today}

\begin{document}

\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{allowframebreak}
  \frametitle{Agenda}
  \tableofcontents
\end{frame}

\section{Anonimato?}

\subsection{Anonimato?}

\begin{frame}
  \frametitle{Anonimato?}
  \pause
  \begin{quote}
    O anonimato define a não identificação de uma determinada pessoa seja através do nome, localização, pseudonônimo, padrão de comportamento, filiação em grupo social ou qualquer informação ou habilidade que indique características pessoais \footnote{Kang et al. Do People Seek Anonymity on the Internet? ACM, 2013}
  \end{quote}  
\end{frame}

\section{Revolução}

\subsection{Ameaças}

\begin{frame}
  \frametitle{NSA}
  \only<2>{
    \begin{figure}
      \includegraphics[scale=0.32]{img/nsa.png}
      \caption{National Security Agency \footnote{netzpolitik.org}}
    \end{figure}
  }  
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{GCHQ}
  \only<2>{
    \begin{figure}
      \includegraphics[scale=0.18]{img/gchq.png}
      \caption{Government Communications Headquarters \footnote{theregister.co.uk}}
    \end{figure}
  }  
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Espionagem Global}
  \only<2>{
    \begin{figure}
      \includegraphics[scale=2.4]{img/tempora_and_prism.jpg}
      \caption{PRISM e TEMPORA \footnote{theregister.co.uk}}
    \end{figure}
  }  
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Softwares}
  \begin{itemize}
    \pause
  \item MYSTIC (interceptação de aúdio)
    \pause
  \item NUCLEON (análise de dados)
    \pause
  \item DISHFIRE (interceptação de mensagens SMS)
    \pause
  \item PREFER (identificação por categoria)
    \pause
  \item PINWALE (banco de dados)
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Timeline}
  \only<2>{
    \begin{figure}
      \includegraphics[scale=0.48]{img/timeline.jpg}
      \caption{Timeline PRISM \footnote{wikileaks.org}}
    \end{figure}
  }  
\end{frame}

\subsection{Resistências}

\begin{frame}
  \frametitle{Snowden}
  \only<2>{
    \begin{figure}
      \includegraphics[scale=2.5]{img/snowden.jpg}
      \caption{The Snowden Files \cite{1}}
    \end{figure}
  }  
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Citizenfour}
  \only<2>{
    \begin{figure}
      \includegraphics[scale=0.25]{img/citizenfour.jpg}
      \caption{Citizenfour Film \footnote{citizenfourfilm.com}}
    \end{figure}
  }  
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Offline?}
  \only<2>{
    \begin{figure}
      \includegraphics[scale=0.7]{img/gnu_internet.jpg}
      \caption{Offline \footnote{fsf.org}}
    \end{figure}
  }  
\end{frame}

\section{Anonimato}

\subsection{Criptografia}

\begin{frame}
  \frametitle{Criptografia}
  \only<2>{
    \begin{figure}
      \includegraphics[scale=0.25]{img/gnupg.jpg}
      \caption{GnuPg \cite{2}}
    \end{figure}
  }  
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Criptografia em Tudo}
  \only<2>{
    \begin{figure}
      \includegraphics[scale=0.6]{img/infographic.png}
      \caption{GnuPg \footnote{emailselfdefense.fsf.org}}
    \end{figure}
  }  
\end{frame}

\subsection{Proxy}

\begin{frame}
  \frametitle{Proxy}
  \only<2>{
    \begin{figure}
      \includegraphics[scale=0.8]{img/tor.png}
      \caption{Tor \footnote{gnupg.org}}
    \end{figure}
  }  
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Deepweb}
  \only<2>{
    \begin{figure}
      \includegraphics[scale=0.9]{img/deep-web.jpg}
      \caption{Deep Web ou Dark Web \footnote{legaltechnology.com}}
    \end{figure}
  }  
\end{frame}

\subsection{Moeda Virtual}

\begin{frame}
  \frametitle{Moeda Virtal}
  \only<2>{
    \begin{figure}
      \includegraphics[scale=0.4]{img/bitcoin.png}
      \caption{Bitcoin \footnote{bitcoin.org}}
    \end{figure}
  }  
\end{frame}

\subsection{Software Livre}

\begin{frame}
  \frametitle{Software Livre}
  \only<2>{
    \begin{figure}
      \includegraphics[scale=0.20]{img/gnu.png}
      \caption{GNU \footnote{gnu.org}}
    \end{figure}
  }  
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Kernel livre \footnote{fsf.org/campaigns}}
  \begin{multicols}{2}
    \only<2->{
      \begin{figure}
        \includegraphics[scale=0.6]{img/freedo.png}
        \caption{Linux-libre}
      \end{figure}
    }  
    \columnbreak
    \only<3>{
      \begin{figure}
        \includegraphics[scale=0.19]{img/hurd.png}
        \caption{Hurd}
      \end{figure}
    }      
  \end{multicols}  
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{BIOS Livre}
  \only<2>{
    \begin{figure}
      \includegraphics[scale=0.7]{img/libreboot.png}
      \caption{Libreboot \footnote{fsf.org/campaigns}}
    \end{figure}
  }  
\end{frame}

\begin{frame}
  \Huge{\centerline{fsf.org/campaigns}}
\end{frame}

\section{De-anonimato}

\subsection{Referências}

\begin{frame}
  \frametitle{Referências}
  \footnotesize{
    \bibliography{talk}
    \bibliographystyle{apalike}    
  }  
\end{frame}

\subsection{Fim}

\begin{frame}
  \Huge{\centerline{Daniel Pimentel}}
\end{frame}

\end{document} 
